集合啦！WhatsApp PR會！

正解

最後一張圖

P牌推唔郁

P牌推唔郁麻煩大家幫手推

推

你地係咪signal PR會

拉

正常會無啦啦咁驚人轉另一個social media?
一係熱狗中二撚 一係pr架啦

點解大部分pr都關波台事

波台有冇管得咁寛

P牌推唔郁麻煩大家幫手推

有人問點解呢班人係PR？
#13
正常會無啦啦咁驚人轉另一個social media?
一係熱狗中二撚 一係pr

精選WhatsApp PR討論po：

好文重溫 whatsapp PR

你依個有用喎

推，小弟一向叫人tg signal雙修。

Blocked

明明咁有用 勁俾人負皮lor

推

D人睇標題，但唔睇內容

你睇吓佢嗰個pin

起你底就知係5毛啦

真係有打手

啱呀, 惡撚到想用signal 都唔俾

推
食屎啦PR狗

波台狗扮玩膠, 啱哂黑警 5毛 PR 埋伏啦
柒左就話玩膠 幾簡單

重有波台狗，上面有三隻

邊個唔俾你唔用呀係咪有精神病?
定係想抹黑signal, 點知自己係科技盲, 技術分析輸到7個一皮

你盲既就唔好上連登啦
睇下呢個post圖咁多個標題抹黑signal, 仲傻鳩鳩係度搏咀

又撚緊一隻

高質lm

收皮啦, 唔好小學雞搏咀啦, 柒左就收檔啦, 好肉酸呀

on9 仔睇圖啦, 廢鳩事覆你個智障

覺唔覺你咁小學雞係度死拗好肉酸, 好唔知醜

我覺得你身為波台狗都要有d 自覺, 唔好拖低其他人既質素